以為自己放低..隔一陣 突然又好掛住佢...

一星期7日 係咁loop 心情好似坐過山車咁 時上時落 去到高點以為雨過天青 看得放 放低左...唔洗一陣 心情直落谷低....

其實都知無結果 我仲咁傷心都唔知為咩

拍咗幾耐

可笑的事我只不是單戀

分左幾耐

分享下?

-.- 食薯片啦

得閒玩下MSGO咪算